問：送菩提葉有乜意思！？

係咁......樣野由一個國家帶到另一個國家，之後再送比人帶返去原先國家、有冇特殊含意？

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰